[1018人鏈無人講？] 不如試吓善用推文回覆，所有推文回覆用[1018 18區人鏈 1020民陣九龍大遊行]

岩岩個post推吾郁，所以再post多次，想查案嘅唔緊要， 但不如試吓所有推文既回應都用” 1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行，所有post都用呢個回應去推文，我地818之前都係咁。

成個熱門得一個行動post，好掛住以前一開熱門就七八個行動post，查案梗要，但係出嚟行動都非常重要。1018究竟係咪搞，除左824之外，無一次係搞得成功，今次完全無人提過details同宣傳過！ 人鏈真係要時間宣傳，先做到效果，吾好覺得和理非活動就忽略咗

民陣唔搞大遊行，又話人哋唔搞，人哋申請，你地又唔宣傳，咁你哋咪繼續等去申請不反對通知書先宣傳，睇吓等到幾時

經過上兩個星期既失誤，檢討完，又話要一星期前加大文宣，貼連儂牆，連登開post文宣，宜家呢？係咪想永遠星期四五先開始文宣，然後星期日之後又要賽後檢討話，冇計啦宣傳得太急，下次做返好佢啦！

似撚次都咁樣樣，仲有幾多個下次？

想同大家講多次，我哋已經失去左二千幾個手足，仲有唔知幾多條人命！我哋呢次輸，唔係輸十年，係輸一世呀！！！香港人真係冇得再輸！

和理非活動，定和勇活動缺一不可，都好重要，請善用推文回覆。

1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行

推

10.18 仲係真勇武割警頸義士再提堂
說好的不割呢？
有時間請去聲援
唔好令佢變condom

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站